撻匙後，會做乜野？

Make sure 高燈、尾霧燈長開，屌打其他駕駛者

對，所有偈油同花生油一樣

等車偈油run in

等轉數跌落 idle

戴安全帶

揀返首飲歌

關閉eco

熄返部車

假膠嚟講呢條友都算有恆心

sport mode 加三度

開少少窗 左腳clutch 右腳keep住4000轉左右

煲車，等油，水温起先再行

入Sport Mode 地板油 轟出停車場

Off auto熄匙

等10分鐘？